PS4 Pro Club D3球隊招 Keeper

球隊名：ForeverTikiTaka
接近每晚11點 至 1點
戰術風格：4231 地波為主，仲磨合緊

Keeper 守門員：
最緊要唔好派膠
偶然場上有空位/ GK有人打 就要出黎踢
後防球員有空位，可以交地波
斬波唔使考慮太多，到時夾
長遠目標係打比賽

如果tg link失效，代表招夠人，謝謝
入到去Hi 提供psn 同 2-3個preferred位置（1. GK）

推，今晚有

推，仍招GK